可唔可以fix下撳一下回覆就彈幾個出黎嘅bug

近排成日打完回覆撳一下就出幾個
好阻人討論
麻煩連仔睇到搞搞佢啦

仲有成日hi到廣告

你好，想問下係邊個版本？iOS，Android定Web？

iOS 下個更新會改返好

Ios 11.2

Android應該冇事

仲有快啲處理會員投訴
特別係解密狗 嚴重損害會員使用加密功能既權利